"U hebt mevrouw Smith alles gegeven wat zij nodig had," zei hij; "jij hebt maakte haar elegant en gemakkelijk.
Ze was een mooi wezen toen ze kwam naar je toe, maar naar mijn mening zijn de attracties die je hebt toegevoegd oneindig veel beter dan wat ze van de natuur heeft gekregen. '
"Ik ben blij dat je denkt dat ik haar nuttig heb gevonden; maar Harriet wilde alleen uithalen en een paar, heel weinig hints ontvangen.
Ze had alle natuurlijke gratie van zoetheid van humeur en onaardheid in zichzelf.
Ik wel!
heel weinig gedaan. "
"Als het ontvankelijk was om een ​​dame tegenspreken," zei de dappere Mr. Elton-- "Ik heb haar misschien een beetje meer karakterbeslissing gegeven, wel leerde haar nadenken over punten die haar nog niet eerder waren tegengekomen. '
"Precies zo; dat is wat me vooral opvalt.
Zoveel supergevuld karakter beslissing!
Behendig is de hand! "
